一加一大於二

一加一大於二

眾所周知 ，一條簡單既數學題一加一等於二，應該是每一個人孩童的時候 ，第一道學識既數學題 。我所講既大於二 ，是兩個互不相識的人 ，走左一起既結果 。只有大於二 ，兩個人先會覺得比單獨既時候好 ，任何時候都是無比既快樂 ，連對方飲杯水 ，你都會覺得是性感聊人。男方會用盡千方百計去取悅女方，反之亦然 。但是當日子耐左，男方亦懶於去取悅女方，而女方亦習慣甜言蜜語，唔會再因為簡單兩三句，就面紅耳赤，一個簡單微笑便盡在不言中。
此時此刻一加一係等於二，由一個唔合理既答案，變回合理。既然合理，雙方關係當然牢不可破。短則數月，長則一年。當女生開始抱怨男生，說他開始懶惰，不再細心。合理性既結果亦由二開始下降，1.9...1.8...1.7直至去到1.5。點解要強調1.5，這個小數位，因為最多情侶經歷緊就是這個位置，雖然是細過二，但是四捨五入既理論底下，仍然是等於二。有千百般既理由去支持，女生仍會解釋，其實都唔是敢差，只是xxx。總有理由為其辯解。
但是數字持續下降 ，好比恒生指數一般
輕則先升後跌穿，重則跌過二萬四千點大關，種種問題亦隨之已浮現，有係股票市場經歷過既人自然明白， 縱有利好消息，天時地利人和，就算量化寬鬆都出埋，仍然是一潭死水。個種無力感，難以估計...
再愚鈍既男生，亦會察覺問題所在， 扭盡六壬
嘗試去回天。
最差最差既情況就是一加一細過一，兩個人一起既時候是唔開心，百般千般萬般不是，曾經眼中有你的倒影，現在連四目雙投既機會都無，當去到敢既地步，還堅持要一起既人，得兩種情況，一是患有阿茲海默症，二是心理極知唔平衡，百分百既被虐狂。否則正常人不出一個月，亦會坦然分開....當然還有異類既人，不到黃河心不死，唔到零都唔識放棄，奉勸大家見好就收...奇蹟只會出現電影同小說之中。再努力幻想都唔會變現實。

天地利人和而且長久保持平衡 好難